點對點集運，雙十一啲貨仲未到齊！:-[

之前買過都ok又抵

今次真係瀨哂野
1111啲貨12月18都未到
5個禮拜都黎啦！
人哋11月尾買個啲，貨已送，仲要有問題賠償都幫人搞埋！

仲要未中間幫手出過兩次貨
入倉等上架等一大堆問題

送貨可以當人屋企隨時standby 收貨，但之後又冇影等多一日都係咁打去問原來搞錯左

世界級